皇狗你有嘜撚資格話疤黑 你地咪一鳩樣 賤種蝗

知啦煩

賤種黑撚完仲會係公海屌番你

知就唔使屌呀？
蝗狗閪

西超一撚樣

樓主嬲到呢

你有冇睇樓主煩成點牙屌你老味！！！！！！

Allin？

捱夜燥底掛

馬體上場咪一樣黑左球十二碼 對李城

泥清今次買左幾多

歐聯最黑暗既一晚

Ha

樓主燈左成個禮拜架喇 大家俾啲時間佢冷靜下先啦

咩呀，上年決賽球越位好閒姐
吾皇係咪都入架啦

世冠拉膠2黃球證彈弓手

上季歐聯決賽越位入球

今場加時越夠兩球

點睇到越夠兩球
呢場黑咁上場拜狗都係黑，我都覺得兩場都係黑

理性分析王幾時開post講下今場球證有幾撚鳩屎